［笑到仆街]大陸街頭飛劍互片，多人中招

兩條on99

過去打鳩佢啦 仲係到吐

堅持唔郁手

六脈神劍

真君子

動口不動手

有冇咁多野too

瀟灑哥vs劉晶

唔開聲以為打茄輪

大陸人咩構造，咁多口水

beat box

隔住個mon都想抹臉

好慘。。
要繼續鬥型落去。。
冇得抺臉。。成臉都口水

個光頭佬跳起吐真係好好笑

大陸喱最多屎尿痰是常識吧